有無人慣性嘔吐？

差唔多兩星期一次
唔係突然嘔 嘔之前有先兆
頭痛/視覺受阻 有陣白光遮住視線
之後格一陣就嘔

我唔食生野 但都成日嘔
老母話睇黎要照胃鏡
上網睇又無結果
睇醫生又淨係識比止嘔藥
有無人好似我咁？

你不如諗下食左乜野做左乜野之後會嘔

係咪你照鏡咋😂😂😂😂

壓力大 同埋 唔夠瞓

利申 唔係醫生

食野好單一
一係米線 一係炒粉麵飯
做就無規律
番工、番學、出街、係屋企都會嘔

屌 我訓得好撚夠
12點左右會訓

胃鏡 真心

我試過有一次失眠
第二日勁頭痛 睇嘢有黑點
然後嘔完 瞓教就冇乜事
但好撚辛苦

一係心理病
一係厭食症
睇你食個啲野都覺無味

我偏頭痛都會痛到嘔 嘔完又冇乜野

頭痛/視覺受阻 有陣白光遮住視線

可能腦有事喎

厭食症係食乜都嘔
我兩星期先黎料

仆街了 中學開始到而家
五年了

咁都唔會一黎就最嚴重掛
一黎就食乜嘔乜
睇急症都得啦

偏頭痛，徵狀一模一樣

頸椎本身有冇事？

醫生話係因為腦血管收縮，血到唔到眼影響視力，之後血管放鬆返血泵返入去就會開始頭痛，痛到嘔。

我唔知佢有無簡化咁講 但我會一路袋住Ibuprofen，有先兆就即食，食panadol係針對唔到呢隻痛

我同你一樣 去醫院睇話係偏頭痛

明呀 感謝
即刻去買Ibuprofen 先

無事

migraine with aura